msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"

#. This file is distributed under the same license as the Chyrp Lite package.
#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:3
#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:6
msgid "Comment Settings"
msgstr "评论设置"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:10
msgid "Site Notifications"
msgstr "站点通知"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:12
msgid "Notify the site contact by email when a comment is added."
msgstr "添加注释时通过电子邮件通知站点联系人。"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:15
msgid "Author Notifications"
msgstr "作者通知"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:17
msgid "Notify the post author by email when a comment is added."
msgstr "添加评论时通过电子邮件通知帖子作者。"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:20
msgid "Default Comment Status"
msgstr "默认评论状态"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:29
msgid "Allowed HTML Tags"
msgstr "允许HTML标签"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:31
msgid "Format: <code>strong, blockquote, em</code>"
msgstr "格式： <code>strong, blockquote, em</code>"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:34
msgid "Comments Per Page"
msgstr "每页评论"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:36
msgid "Themes decide whether or not to paginate comments."
msgstr "主题决定是否分页评论。"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:39
msgid "Reload Comments"
msgstr "重新加载评论"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:41
msgid "Show newly added comments (up to the maximum number per page)."
msgstr "显示新添加的评论（直到每页最多）。"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:44
msgid "Reload Interval"
msgstr "重新加载间隔"

#: modules/comments/admin/pages/comment_settings.twig:46
msgid "(seconds)"
msgstr "（秒）"

#: modules/comments/admin/pages/delete_comment.twig:3
#: modules/comments/admin/pages/delete_comment.twig:6
msgid "Delete Comment?"
msgstr "删除评论？"

#: modules/comments/admin/pages/delete_comment.twig:8
#, php-format
msgid "&#8220;%s&#8221; will be permanently deleted."
msgstr "&#8220;%s&#8221; 将被永久删除。"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:3
msgid "Edit Comment"
msgstr "编辑评论"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:6
#, php-format
msgid "Editing Comment on &#8220;%s&#8221;"
msgstr "编辑评论 &#8220;%s&#8221;"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:12
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:22
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:27
msgid "Author Email"
msgstr "作者的电子邮件"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:31
msgid "Author Website"
msgstr "作者的网站"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:38
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:43
#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:24
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:46
#: modules/comments/comments.php:684
msgid "Approved"
msgstr "已批准的"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:48
#: modules/comments/comments.php:685
msgid "Denied"
msgstr "已否决的"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:50
#: modules/comments/admin/pages/manage_spam.twig:16
#: modules/comments/comments.php:686
msgid "Spam"
msgstr "垃圾评论"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:57
msgid "Email Notifications"
msgstr "邮件通知"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:67
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: modules/comments/admin/pages/edit_comment.twig:69
#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:84
#: modules/comments/admin/pages/manage_spam.twig:70
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:3
msgid "Manage Comments"
msgstr "管理评论"

#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:16
#: modules/comments/comments.php:757 modules/comments/comments.php:792
#: modules/comments/comments.php:806 modules/comments/info.php:3
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:22
#: modules/comments/admin/pages/manage_spam.twig:22
msgid "Post"
msgstr "帖子"

#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:23
#: modules/comments/admin/pages/manage_spam.twig:23
msgid "Added"
msgstr "增加"

#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:45
msgid "Webmention"
msgstr "Webmention"

#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:73
#: modules/comments/admin/pages/manage_spam.twig:62
msgid "With selected:"
msgstr "选择："

#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:75
#: modules/comments/admin/pages/manage_spam.twig:64
msgid "Deny"
msgstr "否决"

#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:78
#: modules/comments/admin/pages/manage_spam.twig:67
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: modules/comments/admin/pages/manage_comments.twig:81
msgid "Mark as Spam"
msgstr "标记为垃圾评论"

#: modules/comments/admin/pages/manage_spam.twig:3
msgid "Manage Spam"
msgstr "管理垃圾评论"

#: modules/comments/comments.php:68
msgid "Add Comments"
msgstr "增加评论"

#: modules/comments/comments.php:69
msgid "Add Comments to Private Posts"
msgstr "增加评论到私人帖子"

#: modules/comments/comments.php:70
msgid "Edit Comments"
msgstr "编辑评论"

#: modules/comments/comments.php:71
msgid "Edit Own Comments"
msgstr "编辑自己的评论"

#: modules/comments/comments.php:72
msgid "Delete Comments"
msgstr "删除评论"

#: modules/comments/comments.php:73
msgid "Delete Own Comments"
msgstr "删除自己的评论"

#: modules/comments/comments.php:74
msgid "Can Use HTML in Comments"
msgstr "可以在评论中使用HTML"

#: modules/comments/comments.php:81
msgid "Please enter an ID to find a comment."
msgstr "请输入需要查找的评论ID。"

#: modules/comments/comments.php:112
msgid "Most commented on posts"
msgstr "对帖子的评论最多"

#: modules/comments/comments.php:131
msgid "An ID is required to add a comment."
msgstr "添加评论必须要一个ID。"

#: modules/comments/comments.php:145
msgid "You cannot comment on this post."
msgstr "您不能评论这篇帖子。"

#: modules/comments/comments.php:151 modules/comments/comments.php:245
msgid "Message can't be blank."
msgstr "消息不能为空。"

#: modules/comments/comments.php:157 modules/comments/comments.php:251
msgid "Author can't be blank."
msgstr "作者不能为空。"

#: modules/comments/comments.php:163 modules/comments/comments.php:257
msgid "Email address can't be blank."
msgstr "邮件地址不能为空。"

#: modules/comments/comments.php:169 modules/comments/comments.php:263
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效的邮件地址。"

#: modules/comments/comments.php:175 modules/comments/comments.php:269
msgid "Invalid website URL."
msgstr "无效的网站URL。"

#: modules/comments/comments.php:184
msgid "Incorrect captcha response."
msgstr "验证码不正确。"

#: modules/comments/comments.php:204
msgid "Comment added."
msgstr "评论已增加。"

#: modules/comments/comments.php:205
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: modules/comments/comments.php:219
msgid "An ID is required to update a comment."
msgstr "更新评论必须要一个ID。"

#: modules/comments/comments.php:228 modules/comments/comments.php:344
#: modules/comments/comments.php:372 modules/comments/comments.php:410
#: modules/comments/comments.php:880 modules/comments/comments.php:912
#: modules/comments/comments.php:947
msgid "Comment not found."
msgstr "评论未找到。"

#: modules/comments/comments.php:234 modules/comments/comments.php:351
#: modules/comments/comments.php:918
msgid "You do not have sufficient privileges to edit this comment."
msgstr "你没有足够的权限来编辑这段评论。"

#: modules/comments/comments.php:299
msgid "Comment updated."
msgstr "评论已更新。"

#: modules/comments/comments.php:333 modules/comments/comments.php:900
msgid "An ID is required to edit a comment."
msgstr "编辑评论必须要一个ID。"

#: modules/comments/comments.php:364 modules/comments/comments.php:398
#: modules/comments/comments.php:938
msgid "An ID is required to delete a comment."
msgstr "删除评论必须要一个ID。"

#: modules/comments/comments.php:379 modules/comments/comments.php:416
#: modules/comments/comments.php:953
msgid "You do not have sufficient privileges to delete this comment."
msgstr "你没有足够的权限来删除这段评论。"

#: modules/comments/comments.php:425 modules/comments/comments.php:958
msgid "Comment deleted."
msgstr "评论已删除。"

#: modules/comments/comments.php:432 modules/comments/comments.php:479
msgid "You do not have sufficient privileges to manage any comments."
msgstr "你没有足够的权限来管理任何评论。"

#: modules/comments/comments.php:550
msgid "Selected comments deleted."
msgstr "选择的评论已删除。"

#: modules/comments/comments.php:588
msgid "Selected comments denied."
msgstr "选择的评论已否决。"

#: modules/comments/comments.php:623
msgid "Selected comments approved."
msgstr "选择的评论已批准。"

#: modules/comments/comments.php:656
msgid "Selected comments marked as spam."
msgstr "选择的评论已标记为垃圾评论。"

#: modules/comments/comments.php:778
#, php-format
msgid "Comments (%d)"
msgstr "评论数 (%d)"

#: modules/comments/comments.php:784
#, php-format
msgid "Spam (%d)"
msgstr "垃圾评论数 (%d)"

#: modules/comments/comments.php:820
msgid "An ID is required to reload comments."
msgstr "重新加载评论必须要一个ID。"

#: modules/comments/comments.php:838
#, php-format
msgid "Comments added since %s"
msgstr "自 %s 添加了评论"

#: modules/comments/comments.php:871
msgid "An ID is required to show a comment."
msgstr "显示评论必须要一个ID。"

#: modules/comments/comments.php:977 modules/comments/comments.php:1082
#, php-format
msgid "Comments on &#8220;%s&#8221;"
msgstr "对 &#8220;%s&#8221; 的评论"

#: modules/comments/comments.php:1064
msgid "You have unsubscribed from the conversation."
msgstr "您已取消订阅对话。"

#: modules/comments/comments.php:1104
#, php-format
msgid "Comment #%d"
msgstr "评论 #%d"

#: modules/comments/comments.php:1133
msgid "A ping from your URL is already registered."
msgstr "您的URL中的ping已被注册。"

#: modules/comments/comments.php:1140
msgid "Your URL is too long to be stored in our database."
msgstr "您的网址太长，无法存储在我们的数据库中。"

#: modules/comments/comments.php:1145
msgid "Mentioned this post."
msgstr "提到了这个帖子。"

#: modules/comments/comments.php:1164
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: modules/comments/comments.php:1170
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: modules/comments/comments.php:1176
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: modules/comments/comments.php:1182
msgid "Registered Only"
msgstr "仅注册"

#: modules/comments/comments.php:1191
msgid "Comment Status"
msgstr "评论状态"

#: modules/comments/comments.php:1409 modules/comments/comments.php:1429
#: modules/comments/comments.php:1454
#, php-format
msgid "New Comment at %s"
msgstr "%s 上的新注释"

#: modules/comments/comments.php:1410 modules/comments/comments.php:1430
#: modules/comments/comments.php:1455
#, php-format
msgid "%s commented on a blog post:"
msgstr "%s 在博客文章上评论："

#: modules/comments/comments.php:1463
msgid "Unsubscribe from this conversation:"
msgstr "取消订阅此对话："

#: modules/comments/info.php:6
msgid "Adds commenting functionality to your posts, with webmention support."
msgstr "为您的帖子添加评论功能，并提供webmention支持。"

#: modules/comments/info.php:12
msgid "Please remember to update the permission settings for each group."
msgstr "请记住更新每个组的权限设置。"

#: modules/comments/info.php:14
msgid "Do you want to remove comments from the database?"
msgstr "您想从数据库中删除评论吗？"

#: modules/comments/javascript.php:53
msgid "Are you sure you want to permanently delete this comment?"
msgstr "您确定要永久删除这个评论？"

#: modules/comments/model/Comment.php:560
msgid "Anon"
msgstr "不久"
